[有圖] Instagram 定義831事件係不實資訊

事源我發現ig 成9日有D blur 咗既story
之前無開過黎睇
啱先又見到
屌你一開
831全片 一刀不剪
無評論 無人講嘢 乜額外嘢都無

咁撚樣都不實？

大家幫推，留意返ok?

坐咗幾耐？

屌你老母Suckerberg
一鏡到尾呀
唔通拍戲咩

瞓咗一個禮拜？

Instagram 都奶共 ?!

樓主毒撚幾日先用一次IG？

樓主收風好慢喎

Instagram 都好似係Facebook 搞

最初唔係 比FB買左好耐